京阿尼唔加入日本動畫協會嘅原因

在日本yahoo問答區搵到:

京阿尼外判左好多工序比泡菜國同小中國，同日本動畫協會理念有違背

push

依家有咩動畫製作公司無將部分工作外判比中國同南韓？

外判都keep到咁嘅質素有乜唔好

吉卜力果D算唔算?

啲口吻咁似食環署同醫管局ge

樓主想表達咩，京阿尼背叛日本動畫？

咁事實真係KEEP到質素喎
同正苦空口講白話完全兩回事黎都有得拉埋黎講?

同角川有磨擦先係主要原因